# Система мониторинга транспорта
Для реализации используем три паттерна: фабричный метод, наблюдатель, декоратор.

## Фабричный метод
Будем использовать паттерн "Фабричный метод" для создания объектов транспортных средств (автобусы, метро, такси и т.д.) Для этого создадим абстрактный класс `Transport` и классы-потомки Bus, Subway, Taxi и т.д. Создание объектов будем производить с помощью метода `create_transport()`

## Наблюдатель
Для мониторинга транспорта в режиме реального времени будем использовать паттерн "Наблюдатель". Создадим класс `TrafficAnalyzer`, который будет отправлять уведомления о новых данных о движении транспорта. Класс `TrafficAnalyzer` будет иметь метод `analyze_traffic()`, который будет вызываться периодически и собирать новые данные о движении транспорта.

## Декоратор
Для добавления дополнительной функциональности к объектам будем использовать паттерн "Декоратор". Создадим декораторы `TrafficAnalyzerDecorator` и `TransportDecorator`, которые будут добавлять дополнительную функциональность к `TrafficAnalyzer` и объектам `Transport` соответственно.
